負能量post巧煩

你幾時退兵役

苦苦～

sorlo

做成龍果陣

苦苦獸？

做咩拎左我部平板放心口

係咪無人識我了

因為知你做緊兵

秒